
                      Suspenso bien europeo, algo lento pero atrapante a la vez. Personalidades patológicas se cruzan sexualmente de modo morboso, sado e innovador. La recomiendo.
        
            